深夜懷疑人生post

其實大學學位係咪真係有用
由其我呢啲水泡科比三大屌打
出到黎分分鐘搵得少過冇讀u既人
有時覺得直接出黎做野仲起步得快 儲得多錢
不過好就好在hea多4年 但真係唔知未來會點

加油呀細路
幾年好快過

盡情hea多4年
之後就碟埋心水做社畜

做學生本份做足都好難
讀書同工作都一樣難
要自己對自己負責
做出嚟嘅嘢就係話俾人聽你係個點嘅人
所以 努力做人啦
呀姐我就畢業 都想快啲搵錢見識多啲
總之 加油

到時香港光復左就唔同玩法㗎啦